無份贏慘過輸！！

好多人升市輸錢

其實冇買個幾隻邊會有錢賺

賺得少慘過輸

今日沽哂啲唔升既
輸左好多錢

咁你咪求其買幾隻輸下錢囉

輸慘啲...

all in 700
下年過700 都唔出奇